大快活啲飯真係抵屌

好大方
利申日日都食

你呢個咩餐

比漏咗餸？

真心嘅Y03好抵屌勁大塊
但係啲菜真係..

分盒唔得？

$54 打邊爐

飽撚到

吉列即炸，次次食完都爆瘡。